覺唔覺Ａｎｇｅｌａ一直冇po過國旗同十一啲野都算係咁

返大陸拍過劇都唔奶

算好清高吓

沙蛇碌榮譽警棍

邊能個angela

經過一些沙勇新~

沙蛇又幫袁小姐講好說話

沙蛇還沙蛇

Angela冰清玉潔的

總有一些占士奔～

打手？

Angela細胞入面有蒙古DNA

姓沙嘅都係狗嚟

沙高

羅哥

肉仔

白卡

羅蛇

香港人欠左angela。。。

係，仲冷嘲熱諷

心痛她

屌 又幾順口

佢想翻兜